撞左車一問

早幾日撞到架死車 冇人傷 私了傾唔掂 而家報案報保險
扣分罰款就梗 想問會唔會影響出入境？因為份工要成日出差

唔會

點會
撞死人就話姐

Hi花人地會車會扣分架咩？
信用系統？

小朋友 放暑假咁早起身做咩

你著草俾人通緝就會

老不又冇撞到人點會影響出入境

屌你咪撚衝出黎柒啦

係香港hi中人地部車就算直接老不架啦？
我係外國揸開車真係未聽過嗎，好奇姐

早幾日撞到架死車 冇人傷 私了傾唔掂 而家報案報保險
扣分罰款就梗

而家啲人係咪鐘意唔睇原po就鳩覆?

咁係唔係香港撞左車就無得打一定入硬老不先
佢話報左警，都未上庭就已經話扣硬分

明知自己做錯嘛人地

你亂過馬路亂拋垃圾俾人票控會唔會影響出入境？

咁又唔同,
雖然一般冇人受傷都係罰款,
但係老不條罪本身可以判坐監